# backtrace

В это задачи две части:
 - В первой части вам нужно научиться итерироваться по фреймам
   текущего стека и сохранять адреса возврата.
 - Во второй части вам нужно научиться превращать адрес инструкции в
   имя функции.

В конце вам нужно будет реализовать функцию `print_backtrace`, примерно с таким выводом:

```
0x401387 print_backtrace
0x400d5c foo_bar
0x400d6d dummy_frame
0x400d7e test_print_backtrace
0x400dae main
```

## Подсказки

 * При итерировании по фреймам нужно понять в какой момент
   останавливаться. Останавливайтесь в тот момент, когда дошли до функции `main`.

 * Описание формата ELF для x86_64 можно почитать https://www.uclibc.org/docs/elf-64-gen.pdf
 * Описание фрейма и соглашений о вызовах можно найти в https://github.com/hjl-tools/x86-psABI/wiki/x86-64-psABI-draft.pdf
